\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_V of\_Palatinate} / Stuart \index[noms]{Stuart, Elizabeth}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I735_I728}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_V of\_Palatinate  \index[noms]{, Frederick\_V of\_Palatinate}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1596}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1632}, \`{a} l'\^{a}ge de 36 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Elizabeth Stuart \index[noms]{Stuart, Elizabeth}} naquit le \textit{lundi 19 ao\^{u}t 1596}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 6$^{\`{e}me}$ enfant de James\_I Stuart \index[noms]{Stuart, James\_I} \textit{[19 juin 1566 - 27 mars 1625]} et de Anne of\_Denmark  \index[noms]{, Anne of\_Denmark} \textit{[14 oct. 1574 - 04 mars 1619]}.
Elle a 4 fr\`{e}res et 3 soeurs : Margaret Stuart \index[noms]{Stuart, Margaret} \textit{[24 d\'{e}c. 1598 \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Charles\_I Stuart \index[noms]{Stuart, Charles\_I} \textit{[19 nov. 1600 \footnote{.} - 30 janv. 1649 \footnote{.}]}, Robert Stuart \index[noms]{Stuart, Robert} \textit{[18 janv. 1602 \footnote{.} - 27 mai 1602 \footnote{.}]}, Son  \index[noms]{, Son} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]}, Henry Frederick Stuart \index[noms]{Stuart, Henry Frederick} \textit{[19 f\'{e}vr. 1594 \footnote{.} - 06 nov. 1612 \footnote{.}]}, Mary Stuart \index[noms]{Stuart, Mary} \textit{[08 avr. 1605 \footnote{.} - 16 sept. 1607 \footnote{.}]} et Sophia Stuart \index[noms]{Stuart, Sophia} \textit{[22 juin 1606 \footnote{.} - 23 juin 1606 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Anne of\_Denmark  \index[noms]{, Anne of\_Denmark} \textit{[14 oct. 1574]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 04 mars 1619}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 22 ans.
Son p\`{e}re, James\_I Stuart \index[noms]{Stuart, James\_I} \textit{[19 juin 1566]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 27 mars 1625}, \`{a} Theobalds Park (Hertfordshire)\index[lieux]{Herts!Hertfordshire!Theobalds Park}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 28 ans.
Son \'{e}poux, Frederick\_V of\_Palatinate  \index[noms]{, Frederick\_V of\_Palatinate} \textit{[1596]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1632}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 35 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{lundi 13 f\'{e}vrier 1662}, \`{a} l'\^{a}ge de 65 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I735_I728.tex}{}{}
\par
Le \textbf{jeudi 14 f\'{e}vrier 1613}, Frederick\_V of\_Palatinate  \index[noms]{, Frederick\_V of\_Palatinate}\textit{[1596]}, \^{a}g\'{e} de 17 ans, \'{e}pousa Elizabeth Stuart \index[noms]{Stuart, Elizabeth}\textit{[19 ao\^{u}t 1596]}, \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Ils eurent 11 enfants : Frederick Henry  \index[noms]{, Frederick Henry} \textit{[1614 \footnote{.} - 1629 \footnote{.}]}, Henrietta Maria  \index[noms]{, Henrietta Maria} \textit{[... - 1651 \footnote{.}]}, Philip  \index[noms]{, Philip} \textit{[... - 1650 \footnote{.}]}, Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[...]}, Elizabeth of\_Hervorden  \index[noms]{, Elizabeth of\_Hervorden} \textit{[... - 1680 \footnote{.}]}, Louisa Hollandine of\_Maubisson  \index[noms]{, Louisa Hollandine of\_Maubisson} \textit{[... - 1709 \footnote{.}]}, Rupert of\_Cumberland  \index[noms]{, Rupert of\_Cumberland} \textit{[1619 \footnote{.} - 1682 \footnote{.}]}, Charles Louis  \index[noms]{, Charles Louis} \textit{[... - 1680 \footnote{.}]}, Maurice  \index[noms]{, Maurice} \textit{[... - 1654 \footnote{.}]}, Sophia Hanover \index[noms]{Hanover, Sophia} \textit{[1630 \footnote{.} - 1714 \footnote{.}]} et Charlotte  \index[noms]{, Charlotte} \textit{[... - 1631 \footnote{.}]}.
\clearpage
